奧斯卡欠楊明一個公道

是咁的，係一次機緣巧合下，係街到見到「藍色電影圈」時代嘅部分劇本

佢地嘅幕後班底真係可以媲美奧斯卡電影電影內容仲可以爭最佳電影，楊明第一次做電影男主角，時代嘅劇本真係無得頂今次佢做男主角，一定光宗耀祖

睇藍絲仆街最開心

發揚光大

藍絲真係柒

咩垃圾片

成個電影業比你搞彎曬啦

演員、導演、編劇、攝影組、燈光組...
全部可以制裁

等睇粉絲探班

翟俊朗做編劇之餘仲要演出朱信華呢個角色

推

未睇圖但推咗先

啲人真係冇乜幾個係我識我太無知了

我都係，香港電影圈係要有多啲新人

每日都食燉湯

我識黃榕囉, 細細個就聽佢個名添 原來仲撈緊

無錢掛

導演劉國昌係拍雷洛傳嗰個？

條友去完隆亨花園餐廳拍戲，個個都唔戴罩，隔離間老人院即刻有確診要撤離

同問
定香港有第二個導演叫劉國昌？

應該係光頭嘅

抹黑fa

第一張係咩黎
即係點

估計係記錄嗰日拍咗邊場戲、retake幾多次

演員水平低

BIG嬌sis hi

推曬佢地啲朋友出黎

汽油彈意外燒爆莊思敏對波

同雷凱欣同期丫嘛，而家雷凱欣老母都做埋

全部都應該要制裁

老老豆豆 第一張相點解啲字可以咁撚核突

連個劇本都咁撚柒閪
邊個夠膽拍真係邊個遺臭萬年

劉國昌唔係雷洛傳嗰個嘛
如果係佢會好失望 佢有啲戲我都幾鍾意

我個仔K3啲字仲靚過佢

有cat 走過
連個貓字都唔識寫

我發覺有位翟俊朗先生自編自演
佢有位兄弟翟俊威係攝影
仲有位翟xx負責美術
翟姓咁冷門
好大機會係一家人
一門三傑

d藍屍狗智力係低d 要包容

莊思敏莊思明呢兩姊妹又要雙眼皮貼又要假眼睫毛 真係醜人多八怪

黃榕係唔係底褲超人嗰個

唔係掛 燈光組要做埋場務做左咁多年真係未見過

Cctvb窮閪，刻薄都唔係第一日知

又做燈光又做場務

個收音同b roll係同一個人掛

點做到舉條支boom再開部b機？

仲有walkin都係道具嚟

Tui

Push

唔好推

黑警御用演員
不過個角色幾啱佢，黑黑實實，木木獨獨幾似現實黑警

衰撚過學生FYP

呢張導演單俾人睇真係屌撚到你開花

場記單，但係衰撚過電影學生啱啱入去讀寫嘅水平

制裁時間又到

許芯悅ig

劇情係完全抹黑示威

支持本土電影
但不包括藍偽人、藍導演
同維穩題材

呢套戲就係為咁誕生啫嘛

對波會唔會溶撚左架

成身都溶,頭手身腳啲膠夠啤幾萬個condom

仲少人過微辣啲製作😂

笑撚死咩總共兩個示威人士
非法集結都拉唔到喎

又收音又做B機 咁勁

張埸記單 hea 到
搵shot 都搵死

第一次見咁簡潔嘅場記單

j

h

g

全家總動員支持

大老闆嚟架，出錢出力支持呢套

真係自己人

文宣

其他演員只係化底妝
得呢兩姊妹隆完胸整完容仲要又假眼睫毛又雙眼皮貼
又醜又老又無演技又無觀眾緣仲要係咁貼錢R撈

狗也不屌

好似之前拍過viu嘅真人show
成個弱智樣咁
性格假到仆街

襯晒呢套經典大作

因為無錢

老虔婆

原來係沙田me兩個仔做導演
黑社會政府聯手 真係得土匪治國先有

係時候加入tvb戰線

電影世家喎

原來連個女都做美術
唔出埋另一個女演藍天使俾狗屌?

翟俊威
翟俊朗
翟倩欣
翟倩盈

睇下我哋電影界的脊樑叫咩名先

做死skyle

場記單 記低每個shot 同每條聲（電影係分開兩部機錄）嘅file number 同內容，方便後製

呢啲唔係不嬲片尾有得睇㗎咩？

有cat走過

正常應該係點

未必敢出啦當年血傘都無左影，同埋佢地出英文名就得

有冇戲院上都係問題

就算係藍絲電影都應該要拍得有深度

但角色設定好dumb，例如嗰個想做網紅嘅醫護咁，點可能as simple as得一個面向？

做KOL，藍黃都一樣可以紅。個角色選擇做黃網紅嘅背景唔夠sufficient。個編劇係咪要諗諗，點解呢個角色有呢個選擇？

以電影論電影，呢種片面角色經常出現係爛片入面。就算係配角，都應該有角色自己嘅掙扎。

結論：

寫劇本嗰個人真係無才華，唔係因為文筆點點點，係對人性嘅觀察同體會好shallow

Aden 又副導又做cam man
呀明一路揸cam 一路收音
個個都係神人

好明顯拍來呃老綑泵水
邊有人會睇，咪9做囉

19a 7 1 有cat走過好可愛呀

有無人識佢地呀，呢個姓咁少見

Aden好熟，係咪做開tvb副導果位

呢套戲仲星光熠熠過星光熠熠耀保良呀
btw血傘係唔係收咗皮？

Tvb等級嘅劇本攞嚟拍電影。。。。
好尷

咪沙田me個仔囉

痴線 話示威同做FA係為咗上網出名

有冇人認得左邊條長毛、中間個西裝友、阿婆、紅衫女、右邊個光頭佬?
好想瘋狂表揚佢哋

長毛係關禮傑？

無錢請人定無人肯做

點會無錢，有咁多大哥支持

唔係啦

但衰過學生作品

幾時有劇本

喬寶寶屋企人唔係喺英國
拍呢啲得唔得㗎

英國個邊應該未知

起碼都要寫返個shot 係點? wide shot /mid shot /close up
再寫埋個shot 有咩演員 同埋佢地做緊咩
再之後就寫埋 佢camera movement ,演員出入走位個D

幫下佢

場記單，現代嚟講，可有可無，有就最好，無都唔使死

剪接唔睇，Sync片可以睇Sound report，會計都只係留個底

不過，唔見片嘅時候，拎住呢張場記單就麻煩喇

有撚錢咩，講嗰陣就個個話好，到拎錢時就個個走，呢啲係愛國賊特徵

冇錯，依家場記紙通常奶咗嘢先有用

不過見佢mark成咁，應該冇一個shot係接嘅

屌你老母
淨係睇plot都覺得係咩狗屎垃圾片

黑警係正義化身兼受害人
示威者俾人煽動同控制
醫護係為搏出位先去前線
記者係報假新聞
齊晒

一定有啦
上齊添呀
仲要科水包哂場派飛谷票房
下屆影帝一定有楊明

佢哋就係拍俾班無腦嘅人睇